300幾蚊Air Max波鞋同800幾有咩分別?

唔撚明

大約係差500蚊

講個價錢出黎會型啲